
                      Ocean's Eleven hace la pregunta: ¿Qué hace el director Steven Soderbergh, ganador de un Oscar, para rehacer una película de Rat Pack de 1960, mejor recordada por los suéteres naranjas de Frank Sinatra, y que Dean Martin sea Dino? Respuesta: tener una pelota. Tú también lo harás; La alegría de Soderbergh es contagiosa.

La nueva película toma prestados solo lo básico: un plan cocinado por Danny Ocean (George Clooney) para robar tres casinos Vegas (Mirage, Bellagio y MGM Grand) propiedad de Terry Benedict (Andy Garcia), el tipo que se mudó con el ex de Danny. -esposa Tess (Julia Roberts). Eso es.
        
            